如果鍵騎最後同左個cu engine妹一齊

佢既post會變成點

首先 佢搵到條女先啦

現實同網上行為通常唔一致既

「三大名氣，嶺大質素」
「19分 CU engine 妹正過asso啲女仔」
「CU engine 妹唔應該比 19 分垃圾 CU engine 仔玷汙」

騎b真人應該乖乖仔

咁如果係asso妹妹呢

佢係小妹豬黎

「對唔住，我以後唔笑 asso 仔」

「我女人辛苦左2年先升到u，我好愛佢 」

覺今是而昨非

騎b會揀 CU engine 妹定 asso

讀engine既女
Asso好似索d

CU IT妹

「日日開post屌cu engine 今日終於屌到cu engine妹」

鍵騎bb豬溝我啦

CU engine女都覺得USTengine勁d

鍵騎：asso妹 走後門

騎囝

鍵騎：咁我屌後門

有鳩

cu engine 妹後門

鍵建:死臭閪三大丫拿,咪又係要俾我屌,幫我含